唔割，但前線要檢討一下自己係純粹想搞破壞定真係對準目標抗爭

利申，唔割，但前線要檢討&注意下自己既行為 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

落現場講/同佢地一齊果陣同佢地講

利申：唔割，但前線要注意自己行為 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

講左啦，但講唔得哂，太多

利申：唔割，但前線要冷靜

「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

利申：唔割，但前線要多啲思考 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

8號死線 9號升級

利申：唔割，但前線要注意下自己係咪已經失控 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔覺得失控, 我覺得因為區選降哂溫,

9號升級係合理, 依家仲係唔夠升溫, 你睇下D狗幾得戚

割唔割唔係你的利益。有野上前線講

你有撚資格割咩
傻閪懞撚

人地唔介意你又肥又矮成身熱痱就收嗲啦

一係你真人示範咩叫唔過火

利申：唔割，但前線要聽我地意見，不要一意孤行 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

垃圾Post負皮上一頁

利申：唔割，但前線唔聽我地講，到時民意逆轉，只會自取滅亡

利申：唔割，但前線勇武應該聽我地指引做野 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

分化

屌假膠嚟

五毛式洗版block得

唔好俾憤怒支配🙏🏻
警察都有家人 只係打份工

講真有時少部分前線好惡

利申：唔割，但前線盲目搞破壞，我地文宣跟唔上，到時會民意逆轉兵敗如山倒 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

根本好多都係mk 街童扮前線
利申：不割

係，我上前線叫佢冷靜啲思考下自己行為都比佢地鬧走，仲話再咁多口水要獅鳥埋我

好勤力喎